如果快必選唔到入去, 真係以後都唔好再提"議會抗爭"四個字, 比人笑到面都黃

成個泛民50人得快必1條友話會向建制派還拖
其餘果49個都係選擇係議會打不還手, 等紅底法官主持公道

如果快必選唔到入去我建議以後真係唔好再提"議會抗爭"四個字, 因為呢4個字會變成笑話